我覺得動物台係時候要清算下啲低端人口了

1黎明卿 2摩爾迦娜 3上條當麻 4相良宗介 5木之本桜

6桐谷直葉 7明眼人 8姬川友紀 8天草四郎[MK] 9殘廢蜘蛛仔 10光宗

11旗木卡卡閪 12高質李依 13工藤晴香 14遠坂凜 15尼祿痴線佬(教主)

16神隱bb 17鮮血魔孃 18高橋末奈美 19堀北鈴音 20錯的不是我

21雜果山治 22加藤惠我的嫁 23M子 24黃前久美子 25金閃閃

26西谷 27LiSA 28言峰2lai(愛0音) 29husky 30emilia 40美城暁 41金閃閃(on9)

42菲利普 43B.b神隱 44巴麻美[雲加躝] 45CHOK狗 46田所惠

47樹多村光

48短髮控

以上為非低端人口名單

留井台主就ok

31－39已被清算？

49喪心病狂 50劍道部長直葉

ching 係咪有乜誤會....
我係動物台出名高質素....

有第49仲唔滿意?

兩個金閃閃

好彩冇我

51レムbb豬

我動物台四天王之首

好彩冇禾

笑能jor

關我撚事

公屋 老綜 殘津 白卡
人稱四大天王

黎明

我分開計ok?
同班弱智會然排埋一齊 好冇飛屎

工藤晴香?

咩事我都有份
少左個 0美波

不得不承認排名很中肯

52Honda_10

收聲啦低能仔

sorry大佬
工藤晴香可以除名

名單係開會討論得出的

想問點解會有我名?
不過我死唔緊要, 短髮b同哈士奇同我一齊落地獄就ok

加埋LiSA

27

關我撚事牙

你做過咩心知肚明啦

你自己死埋一邊咪得
關我撚事

我只係將真相貼出黎

24個billy你好
自己同自己開會

13工藤晴香 已除名
由上進養綾瀨補上

...

再笑就唔客氣

我想知典解46個條能樣都叫人口
this shd be人道毀滅吧

請問我做過d咩變咗低端人口

蘿莉控

清算垃圾直雞

岩啦 清哂佢地

已被清算

又屈

全部都辣殺

清埋你

我高質會員點同你地

你高質會然點會計落人口到

G持

53 沒有牆的世界 aka 美波

ching ho ball

支持樓主
動物台需要多d我咁嘅清泉

31-39 係咪有斷層?

做乜野有我名

高橋末奈美

岩呀

十卜

個名單有堆都係apps 台某個po 見到晒

冇我 禾系高質會然

狗黎 唔計人口

屌你

高汁會然

又抄post
美波係咪同雲膠一樣回哂塘

g chi

會員田所惠唔係人